懷疑另一半撞邪

我同老婆結婚未夠一年....拍拖超過5年
但前排見返一個佢讀書時已鐘意的人, 佢地一齊左
但無論身邊好朋友/朋友/屋企人點勸點分析佢知后果,
佢都無動於衷....仲理直氣壯一意孤行/一廂情願
我亦點tum點做對佢點好都冇用, 乜都試過晒都係咁

我只係一直俾佢撁住走, 做唔到d咩....因為愛佢想一齊返
好多激烈行動驚反感冇得返轉頭都唔敢做

呢件事佢性格上有少少變, 佢不嬲都介意人地對佢睇法,
但今次可以為左個男唔佢不理屋企人意見, 朋友的勸介
而佢人倔強固執, 唔妥協
日前佢地話做返朋友, 會唔再見一段時間, 話就話幾個月...
但之後仲繼續有電話聯絡, 間中仲有見的....我知佢一直死心不息
有日忍無可忍我係佢面前打俾個男, 佢仲發癲話我點解要咁做
仲話要跳樓....走左去窗口.....當時佢屋企人都係度
之後不斷話要向我報復,要係我面對死, 等我內疚(其實要死果個係咪應該係我)

其實初頭我有少少懷疑佢係咪撞到污糟野
係無計可施之下, 想睇下搵師傅幫唔幫到佢
令佢回心轉意 , 或者唔一齊返都好~想佢醒覺
希望佢唔好再錯落去

有冇人試過類似事件/經驗....

他的撚比較大

錢比較多

還要識於微時呢

聽聞拎張紅紙將自己同想一齊女仔既頭髮包埋一齊,再放入泥度,就會一齊

離婚算喇

戴帽呢家野好閒架咋...10個有10個人，不論男女都試過，邊得黎咁多鬼上身。

好難分析..